極長慎入 重提721

驚大家忘記當日前後發生嘅事 睇睇暫時最高質嘅分析文 轉貼依位有心嘅作者

///
綜合各方資料，原來7‧21之前一天，網上開始流傳消息，有講法指朱凱廸、鄺俊宇、黃之鋒等人將於7‧21在元朗舉辦遊行，又有講法指他們帶幾百人來「光復元朗」，所以號召元朗居民保衛元朗，「寸土不失」。愈來愈多以暴力「教仔」的信息開始流傳。事實上7‧21是民陣港島大遊行，資料亦不見上述三人有發起元朗遊行，但謠傳已散播，直至7月22日，我重返元朗現場和商戶閒聊時，有路過的女街坊仍氣冲冲加把嘴：「唔係黃之鋒帶五百人來，他們會郁手？你唔知啊，他們帶好多人來搞亂元朗！（下刪五百字）」（幾天後，我又聽到林卓廷帶幾百人來搞亂元朗的新版本）
我有一個疑問，究竟這些假消息是誤傳抑或有組織散播？如果是後者，誰在煽動鬥爭？誰又在背後組織白衣人襲擊？兩者有無關聯？記得資深傳媒人區家麟寫過「紅螞蟻鬥黑螞蟻，誰在笑？」，指紅螞蟻和黑螞蟻被拔掉觸鬚，失去理智，互相廝殺，只有背後操控的人在笑。

知唔知點解藍絲廢老到依刻仲可以話有人入去搞事？
究竟這些假消息是誤傳抑或有組織散播？如果是後者，誰在煽動鬥爭？誰又在背後組織白衣人襲擊？
答案唔洗講大家都知！

十一點入元朗國搞事
信嗰個有無用過腦？
偏偏對家就係成班都無腦

故事係作俾作地自己聽 藍絲廢老聽
假文宣都係對家做定

upppppp

有腦唔會做藍絲啦
成班比共產黨玩到陀陀令仲以為自己好醒

有冇人keep住對方陣營7月相關資訊？

元朗狗白衣人知自己柒咗
繼續講大話呃自己
俾借口合理化

作者個網 都有keep 藍絲彈營 facebook page個啲record

Thanks

佢哋目標唔係伏擊啲由港島返元朗嘅後生咩？

呢個係佢地目標
乜乜乜帶人光復元朗係用黎呃元朗廢老既籍口
最清楚記得721係由銅鑼灣行到去西環
但係大西北人一返元朗就比人打到仆街

好有心機，值得大家去睇

推 今晚屙屎睇

我當時睇到tg大群同元朗群流傳元朗鄉黑計劃截擊遊行回程所有黑衫搭鐵同巴士番既人

之後一堆本地抗爭者準備帶衫俾人換

並無確實乜野帶500人打入元朗之說

講真，你鄉黑d秘密飯堂，毒品飯堂，酒吧
真係咁秘密？

要打你，黑社會咁少人，真係守到？我有疑問
不鼓勵犯法

搞人鬥人 俾錢出黑 黃營幾多人都無用啦

推推推推 推死啲仆街鄉黑黑警

我好有印象720嗰日已經講緊保家衞族呢樣野，到當日721嘅中午時分都見到有啲疑似文宣會對付去完遊行返黎嘅黑衫年青人。圖我就真係搵唔返，不過大家都應該記得20號係「守護香港」嘅藍絲集會，一切都反映出721根本係一場有預謀嘅襲擊

作者都backup左

共匪係背後做緊幾多野 配合埋啲垃圾fb group fb page
一野播fake news話咁易